男女出街

一個女仔會同啱啱識嘅男仔出街
有少少身體接觸
冇抗拒 有冇機會？

基本禮貌

肯出街都是？
有時掂下佢手啊 並排行會掂下咁

好一般姐
未必有機

食得

可以同你做朋友

有冇機發展

咁心急？

都做咗朋友啦

More details pls

有機 至少接受你

點睇出街睇戲 會拎起支野訓落你到

但我有女朋友

收兵暗示

佢食野一半比我食 我食野又比佢試下咁
佢會整我個頭 我又會打下佢額頭 佢又會
手會掂下但唔會縮啲咩咁囉
但想flirt佢 佢又會冇咩反應咁

如果佢唔想係好撚明顯咁拒絕

插得

速食開？

你咁講又可能係
不過我都係純粹問下有冇機

毒撚掂下手都性幻想

基本禮貌姐
再睇下次出街點先啦

咁都叫性幻想 巴打似弱智

咁又係
我廢是諗太多

唔是無機囉 咁答好唔好

啱啊 咪鬼諗咁多住